我簽左白宮啲個聯署 但收唔到email

我用緊Gmail但用屎為 唔知係咪因為咁

大家代我簽 我再研究下點解
或者用電腦簽

E個聯署E幾日我簽咗好多次，但都收唔到Email，啱啱都係。
Twitter有post話可能係大陸hack咗個網。

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!